堅持戴口罩錄影 汪明荃潮到冇人有

藝人防疫各有妙法，汪明荃（阿姐）就堅持戴口罩錄節目！現年72歲的汪阿姐在新冠肺炎肆虐期間繼續開工，為了健康安全，她會戴口罩錄影，還會揀選不同顏色的口罩以配搭服飾，展現另類的「口罩時尚」。

由阿姐擔任主持的《娛樂大家》節目今年回歸，改名為《娛樂大家10點半》，早前她錄影節目時，有指當日穿着紫色閃片上衣配粉色半身裙的她，同時戴上粉色口罩，另外一次她穿水藍色套装時，口罩也換了藍色，如此襯色，獲網民讚這心態讓她即時減齡，但亦有網民揣測此舉未知是否對節目組火速開工有意見。其實汪明荃一直態度正面對抗疫情，並動用自己的關係積極尋找口罩等防疫物資，捐助給有需要的弱勢社群。

老人家易病

召喚會員 我有畀你屌㗎！

老實講大中華膠黎講佢都算最有腦果個
做既野完全無廢老味
之前仲同何韻詩 杜汶澤做訪問

隔離春麗頭幾正

咁老，中招死得㗎

佢有自己思考唔會隨波逐流，係老野唔算廢老

成班後生病左都無事，佢60幾中招就大獲

佢係講道理既淺藍
姐係沈旭輝成日話要用最大公約數黎拉攏個group

佢由支那窮到仆街嗰陣已經開始愛國
同而家嗰班奶共偽人唔同
did did姐都係

真係幾欣賞佢 帶頭做防疫工作
佢帶頭戴 起碼其他人戴都唔會俾人屌

但係一唱歌就變地圖炮

佢嘅江湖地位，冇人敢阻佢

過度防疫 得罪維尼了

幾十歲人咁撚驚死

72碎睇唔出

一首做個勇敢中國人就知佢咩人啦

淺籃？笑到我

牙姐好似係咩全國人大政協

帶個口罩即係吹奏

無人夠膽屌鳩佢啦
加上咁老 好撚易死
Tbb咁垃圾 為佢死 唔值得

都係做翻一個正常有腦人既人做既野姐

只係無腦既人太多

怕死

其他偽員仔唔想戴咩
不過唔夠膽啫
如果佢唔係阿姐
一早俾大台屌柒

08年高登仔都講緊
Hi，我都係中囯人呀

咪大中華膠，咁民主派都大把啦。
佢為粵劇界發聲，做黨鐵主持鬧馬時亨，無線台慶閙無線，佢有咁嘅地位幫人發聲都唔係咁簡單，有邊得幾多人可以做到哩啲野

兄弟爬山啦
唔妥佢既繼續屌佢
覺得要拉攏佢既亦無不可
起碼佢都叫正常少少

佢仲同阿澤做fd
依d先叫開明

人大代表，淺藍

有睇大戲都G啊姐真係用個心黎幫手

阿澤把口咁臭都無串過阿姐
早兩年好似仲有去拜年

其實身份認同呢種真係無計
舊一代人就係咁

帶個口罩就令連登仔本身笑開既汪明荃變成一個有腦有智識既吹奏對象

關撚事咩弱智仔
本身啊姐就小人屌

提起荃荃要召喚「我有畀你屌架！」巴打

吹奏

我條女你都J？

佢係真愛國

佢直頭係紅啦
不過平時公開場合講嘢唔算好戇鳩，理性少少

召喚明荃之友會長

原來已經72

好霸氣
成個tvb無人敢話佢

八和會館有千五萬買津貼買口罩
阿姐：我仲要慳住用？講一句換一個添呀

72歲仲唔退休

Tvb唔敢話佢製造恐慌引起公眾不安

值得尊重 而唔係吹奏
可以做朋友 但唔代表認同曬佢嘅理念

阿姐係咪其中一個已醒覺既香港人？

只要主持或者工作人員任何一個奶野

成龍果批都係真心膠啦

收皮啦 死老嘢

唔係吹奏佢,不過佢不嬲係對事唔對人,會講道理

佢可能都係暗黃，咁多年推動粵曲，想保留廣東文化

真佢係大中華膠 同有個句講個句 好理性

睇下方中信 cool魔 波比 個d 唔驚 公筷都唔用

佢應該叫係政見唔同啫
但都仲有人性

口罩入閘

Yes 俾著其他人敢做 俾人屌咗十世兼入雪櫃

唔好出現啦不如

我尊重佢戴口罩
但我唔like CCTVB.
不了

係呀, 中左就釘蓋架喇

召喚我有畀你屌㗎巴打

汪明荃LIZA姐連LIKE兩個反送中IG POST

戴咗口罩，個樣索咗好多

比錯負皮sor 想正皮
戴口罩同黃藍冇關
藍到發黑果啲唔係愛國，係奶共呃錢

阿姐對奶好黃

驚死咋，講到咁高尚

呢個純粹係愛音樂

！

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

風情萬種系列
汪女士用黑絲將溫暖帶給老淫人院

風情萬種系列
汪女士為何要與四哥合照時露出白滑小腿?

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

風情萬種系列
汪女士模仿金魚咀隔空親吻大家

佢早幾年係大台台慶
屌鳩大台玩小圈子玩埋堆

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足
[im1g]
阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

視后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身騷事業安撫眾人

識得驚死咪有腦囉，廢老就聽7婆講唔戴啦

你要咁定都冇計
社會上有頭有面既人都係人大代表
共產黨統戰計劃一部份
Btw誠哥個仔都係人大代表
咁佢又係咪紅

貴為人大既阿蛆仍熱心效忠中共，維護香港穩定發展，幫手度掂基本法

仲好關心香港政治添
為咗選出欣賞粵劇嘅特首,
不惜向林鄭投懷送抱

汪阿姐怒插港獨壞分子
苦心勸他們離開香港
勿阻香港繁榮穩定發展
「唔係中國人, 就滾出中國!!!」
「你係中國人 呢度係中國土地 如果你唔想做中國人 咪移民去第二度囉！」

熱愛日本藝妓女文化既汪阿姐斥「支那」乃日本辱華字眼

會考雖僅得6分 阿姐下體獅子山精神：讀多啲書，循序漸進 不聽老人言，吃虧在眼前

阿姐叫學生唔會為一時衝動，以整個香港利益著想

會考得6分既低學歷汪人大在演唱會宣傳真普選

一向尊貴既汪人大竟然冇人讓座...

一生為中共效力, 為人民福祉為依歸嘅阿姐背負住好沉重嘅代價

呀姐咁索都冇畀人劫色, 真係好彩
仲要搞到連fb 都冇得用, 可怒也

呀婆的祈禱

(2:59)然"異"天↑父Fooooo....並未體恤好人…到我睜開眼

(0:30)當這盞燈↑轉紅便會別離 aid aid.....

嘩, 屌….嚇到我心離一離呀

(2:53) 對綠燈要哀求哭訴...
(1:46) 唯求與他↑車廂中↑ 到↓車↓位↓ 都不放"""開↓~~~~""""[size=4] (超震)

(1:55)無論在路上歷盡任何的↑[size=4]傷↑~~害..

(3:13)為何任我身邊↑in~~hin愛人...

(3:58)仲好意思同人講學左三堂...屌你學左三堂就破壞人地首歌

連登仔永遠唔明
連淺黃都屌埋
圍埋果個爐愈圍愈細

認真 我由以前既八婆會館到近年 對阿姐改觀左好多

其實只係大家既政見唔同 佢對自己係中國人有認同感而已 相比起果D埋沒良知出賣香港既走狗 係呀 果班狗官奸商呀 阿姐其實好pure好true

再講 以佢老人家黎講 對新事物既接受性都算係咁 又唔會因為政見而死牛一邊頸 雖然你話想搵佢黎做黃絲應該就難架啦 畢竟咁多年黎既自我認同感係根深蒂固既 但佢個人總算係對事唔對人 唔係大陸做乜都話係好 又敢言為同事爭取 為不公義發聲 已經值得大家respect

【花腔梵音】汪明荃出盡陰核既力呻吟鳩叫唱出縴夫的愛

跟↑↑↑↑↑你↑↑↑↑↑並↑↑↑↑↑肩↑↑↑↑↑走↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑

(留意阿倫既表情)

噢↑↑↑↑↑噢↓↓↓噢↑↑↑↑↑噢↑↑↑↓↓噢↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑

(留意秋官既表情)
讓↑↑↑↑你↑↑↑↑↑親↑↑↑↑↑個↑↑↑↑↑夠↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑
睇完就影班藝員觀眾拍掌
擁有八級聲樂資歷既十優港姐Louisa竟然拍凳當拍掌

咁唔畀面唔Lisa jer!!!!!!!!!
話哂兩個英文名都有lisa 中間個字又個明字, 睇唔起阿姐!
你斃啦坤哥!!!唔拍手!!

【猙獰演出】汪明荃 9級震音 唱出 愛你變成害你
汪明荃 愛你變成害你 @Sunday 靚聲王

or
(yt:直接影電視)
2:05 為什麼↓↑(爛聲)偏會把&quot;你↑↓↑害&quot;(爛聲)
2:12 我↓↓喔↑↑↑ 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓你↑↑....變↑↑↑↓↑↓(爛聲) 了害(爛聲)你(爛聲)
2:24 我~(爛聲) 不~(爛聲) 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑
2:31 難↓↓道↓↓世間(爛聲, 走音)...真(爛, 走)↑↓↑↓ 孽~~(原:苦)海↑↓↑↓↑↓↑ (爛聲)
2:36 神仙也是跳↑↓↑↓↑↓↑不↑↑↑↑↑出↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑來~~~
2:45 難道人生(全句爛聲) 只↑↑↑↑↑↑有↑↑↑↑↑↑黑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑暗↑↑↑↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

2:50 光↑↑↑明↑↑↑ 都不全在↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲, 走音)

3:10 來愛↑↑不↑↓↑來↑↓↑↓↑↓↑
3:15 (發功) 我↘↘↘↘屙↗↗↗↗↗愛↑↓↑你↑↓↑
變了hai你 (全句爛聲)
3:22 早↓↓↓↓↓↓hou↑↑↑↑知hai你~~
3:35 我不~~~愛↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲)

同場加映
汪明荃 愛你變成害你 (荃加福祿壽)&#160;

最老係佢 最淆底嗰個都係佢
又可以順便唔使化妝喎
又贏

【魔音慎入】問我 live 汪明荃

【汪賴絲黛!!】汪妖孽扮舞女fing頭跳獻唱臺語歌

HA下 甘願無人知影↑↑↑↑ 做舞女的悲哀
Sunday 靚聲王 (全集都係撒旦歌后天籟表演)
(part 1)
(part 2)
PART 2(5:10) 那日驚ININI↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓覺夢已殘
(part 3)
(part 4)

【天怒人怨】魔音妖后汪明荃姣咀林子祥呀Lam!!!!!!!

1:05 共你雙↑↑↑雙↑↑↑對 好↓↓↓得戚好得意↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
地&amp;#20903;天↑↑崩↑↑當↑↑~~閒事~~~~
就算翻風↑↑雨
1:29 有了你開心&amp;#21874; 乜都稱心滿意 (吊頸腔)
1:39 我與↑↑你↑↑永共聚.....空~氣↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
2:10 若有朝失↑↑↑↑↑↓↑&amp;#21655;你....願到荒↑↑~~島去~~~長↘↗住↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
做個假↑↑的你(走音) 天天都相&quot;對&quot; (沙聲)
對木頭公(走音)
2:33 有了你開心&amp;#21874;....好好味 X3 (全句太恐怖)

人民日報: 摘掉口罩 堂堂正正做中國人
汪明荃呢反中亂港分子將會受到共產黨清算

呀姐屌高層先串

汪明荃經典演出 給自己的情書

or

王菲 給自己的情書 (括號內的是王菲ktv時間軌)

0:22 (0:26)貶低的只↓有↓自↓己 (鬼叫...)

0:25(0:31) 旅↓遊有太多勝地

0:30 (0:36) 會與你↓(t,) (會與你 r r r)

0:53(0:57) 怎摸(t,)相愛 (怎麼相愛 smrd)

1:35 先安裝一個藥↓箱

1:40 (阿姐濁親啖口水)

2:33 (2:43)
lala lala la (5th"la") lala lala la(10th)
(lala lala la sila sila m’ lasi lasi m’)
Lalala lalalala (14th-17th), 尾三個lalala…

2:51(3:00) 拋得開手裡玩具 先懂得好好進睡

3:00(3:07) 不甘心相信的金句
(完全係嗌,聲帶好崩緊,一啲都唔溫柔)

3:07 (3:16) 自己都不愛(不愛 錯節奏 變左半拍, 仲快過半拍) 怎摸相愛 (自己都不愛 353 2 1)

3:17 (3:23) 在夜欄盡處

3:19(3:26) 他不可倚靠 歸家也不必撇雨

3:25 (3:34) 我要給我寫!!!! (好粗魯, 又係嗌出&#22175;, 原唱係輕輕帶過呢幾隻字, 舒逸既感覺)
這高貴情書 (太用力唱…太strong)

3:32 呢度怎摸相愛冇問題..原唱都係咁

3:35 (3:44)怎麼可給別人好處 (好處 節奏快左)

3:37 (3:45) 憑&#30528;我__ (停左一拍, 我懷疑佢唔夠氣, 換氣) 這….(&#55370;&#56501;&#30528;我(連音)這(一拍), 無休止)

3:45(3:50) 沒有他依靠 歸

3:35 (3:44)怎麼可給別人好處 (好處 節奏快左)

3:37 (3:45) 憑&#30528;我__ (停左一拍, 我懷疑佢唔夠氣, 換氣) 這….(&#55370;&#56501;&#30528;我(連音)這(一拍), 無休止)

3:45(3:50) 沒有[size=6]他依靠 歸家也 不必 撇雨~
(“不必”好快, 仲要無啦啦停左, 好撚核突既節奏, 雨字拖咁撚長做乜, 以為自己好勁?)

呢首歌畀汪呀jer 唱得好恐怖…聲帶崩緊就唔好唱咁溫柔既歌…出&#22175;既效果好恐怖, 好粗魯....似係寫休書多過似寫情書…
仲要五音不全...節奏錯摸..特別係最尾果兩句既節奏, 對於音樂白痴&#22175;講係難掌握…汪呀姐就係好好既例子

【班門弄斧】33年前台慶 汪明荃與梅姐哥哥羅記陳百強同台演唱

KEY #=走音 *=爛聲

8:48(開始)

8:56 愉↓↓↓快↓↓↓地↓↓凝望↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓~~樂意墮情網~~~~~
9:00 夢裡面尋 訪↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ 是你 露#曙↑↓#光↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
9:05 翩↑↑翩↑↑多↓↑俊朗
9:07 心↑↑↑↑裡熱情想說又怕講↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

9:17 願意被綁↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓讓快樂染缸↑↓↑↓↑↓↑↓
9:21 內心的↑↑↑↑痴望↓↑↓↑↓↑↓ 今↑↑↑↑宵↑↑↑↑竟似狂~~~
9:27 充滿熱情心膽漸壯↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
9:33 *何妨情↓↓盡狂* (全句爛聲)
9:39 不↑↑↑須化粧
9:42 纏綿*夢裡* 倚↗↘傍↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ONONONONonononnnnnnnnnnnn~~~~~(無限延長)

9:49 又似是暈Long~~

9:52 愉快地*搖*幌↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
9:54 在愛浪裡↗↘(走音)躺↑↓↑↓↑↓~~

9:55 是*#真#*心的渴望↑↓↑↓↑↓ 不必↑↑↑把美麗藏↑↓↑↓↑↓~~
9:59 心↑↑↑↑↑↑↑↑↑裡樂園飄飄共往
10:31 (甩拍)
10:33 心↑↑↑↑↑↑↑↑↑裡樂園飄飄共往↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ONONONONonononnnnnnnnnnnn~~~~~(無限延長)

繼《少女的祈禱》後汪明荃華麗轉身唱《心債》

汪明荃 - 心債@顧家輝榮休盛典演唱會 2015.05.08 (震音節錄)

0:28 源源不↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓絕撫慰

0:35 補償一切↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
0:42 明明事事都↑↓↑不↑↑計
0:48 為什麼萬般癡↑↓心umumumum~
0:54 都等如枉費↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
1:00 償還不↑↑↑是一世
1:49 為什麼萬般↑↓癡↑心↑umumumum~

對於有關汪阿姐震音既疑惑, 汪氏表示

(on9 諸多藉口)

阿姐果然係阿姐

欣賞

樓上嗰班佢呢啲唔係怕死，而係身為一個有衛生意識嘅人係應該咁做

阿蛆久違嘅LIVE !!!畀大家欣賞蛆之動人歌聲啦~~~

0:58 沿岸處 夕↑↑照↑↑間↑↑↑↑↑↑↑↑ 景緻↑↑↑↑

1:10 阿姐非常陶醉

1:23 "席間↑↑↑↑↑↑" (" "特別唱腔;靚聲位)

1:29 有天↑↑ 終↑↑會

1:47 韻味形妖↝ 不散~~~

1:49 弦↓↓樂奏起逆轉這~~~~~"eh↝" 時間↑↓↑↓↑↓

經典chok 咪姿勢再現!!!!

1:58 經↑↑↑↑過那些↑↑↑年~~~

2:01 跟你重"回罅"天↑↑↑↑in~~.....熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

2:19 歌裡留傳最"hold↑↑"的畫

2:21 (太快啦班廢青中學生).. 轉身的↑↑↑↑以↑↑↑↑後↑↑↑↑

3:20 相↑↑ 愛↑↓↑↓ 那懼失散⇝⇝⇝⇝

3:29 回首↑↑ 一眼↑↑↑↑↑↑~~~~

3:39 又chok 咪!!

3:44 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~...那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~

3:54 "無用" 多↑↑ 說話~~

4:15 (升key) 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~ 熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

攤大手收結式!!

重溫阿蛆以前嘅經典收結式

佢好似近幾年先無啦啦變成咁
好彩係佢個底夠實淨，唔係一早俾人郁左

明明深藍
戴個口罩都吹到變黃

汪阿姐招牌式收結動作: CHOK MIC+攤大左手+無限延長震音

咁民主就係有唔同既意見，汪明荃係大中華膠啫，佢起中國窮到仆街個陣已經愛國，唔係為左金錢跪底，而且佢個人唔係d冇腦藍絲

難聽??你!!!

聽完可以入院

H
The one from

嘔

鎂光燈中發亮, 不可觸摸一位嘔偶像

&#160;
用兩手遮掩雙眼, 專心嘔吐

@
@by 開運招福貓 巴打

佢擺明深紅啦
但杜汶澤都好尊敬佢
杜汶澤好似講過佢雖然同阿姐政見唔同
但阿姐唔係無啦啦愛國個班人
阿姐係由細細個 中國窮到閪個陣已經愛國
唔係見中國有錢先痴埋去個班
所以佢同阿姐仍然係朋友

阿蛆熱愛警察
有份聯署撐警聲明

收皮喇，佢97後政委黎。官講道理？佢未聽到皇帝落屙打姐

真唔真呀？達子佢都一樣積極關注架

你地開工唔戴口罩架咩?

荃情激盪 再次重溫

Super婆你嬤彈彈波

歎為觀止

天生尤物

楊柳瘦腰

傾倒眾生

誰乳爭峯

高下立見

千嬌百媚

經典重溫

阿姐係有sense嘅

佢戴唔戴都冇人敢出聲架啦

上面回覆痴撚線架

荃荃地位高 唔怕!

唔係淨係因為個口罩嘅

我記得好似話呀姐仲有整糕俾佢

agger 汪明荃的確講道理

身份認同到要撐警察??

潮佢老母，你估佢唔撚驚死呀

呀姐戴左口罩, 靚左, 不愧係港女

真心唔想咁🤦🏻

成個節目得佢係咁
反映到班細既根本唔敢帶
驚得罪高層

cctvb收皮啦
戴個口罩就吹奏？禁蒙面法戴嗰陣就話

經過那些年～～～～

戴咗口罩個樣年青咗靚咗

73歲了

我有畀你屌巴打好撚痴線

已follow
一齊做阴茎之友

咁其實係咪好多愛國廢老都唔屌得

好痴漢feel

山頭文化

啊姐為左大戲 帶頭開港共波架

帶口罩 同政見有乜關係?
越有錢有地位既人 就越怕死. (大陸都一樣)
香港D 廢老無錢無地位. 所以咪信政府 乜都唔怕囉.

大中華愛國膠都可以吹奏為黃

屌你老母，成班屎忽生上腦

即刻靚咗

屌你班濕鳩明星一時又同狗飯聚，
一時又同廢老邊爐，
唔戴口罩點得啊！

佢唔盲撐中共 但佢真愛國

其實佢係港區人大代表嚟

好正常，佢驚過你啦，隻病老野中多數死

借汪阿蛆嚟笑鳩班牆頭草奶共偽人
王晶，李力持，梁家輝嗰堆垃圾

唔洗特別吹奏
只可以講佢似正常人

最少佢唔係無腦戇鳩

無腦戇鳩先係最討厭

連登仔仲話人門檻高 連汪阿姐都瘋狂吹奏 個standard就快連度門都冇埋

關鍵係理念有冇絕對衝突,佢哋好多都係剩係唔支持港獨,話要有一個中國,呢個時候應該拉攏為先

樓上果串野仲長撚過金剛棒

你咪撚戴口罩喇，你戴口罩都係驚死咋

阿姐係接近田少果隻
點都大中華行先 但唔係完全賣港

好想屌

Did did 應該算係民主中國果批
你睇《表姐你好野》

你唔係以為佢係黃呀 おん9仔？屌你全家

好正常
點知隔離班茄哩啡有冇返過支那

阿姐好後生個時就投共，如果唔係真心愛國，證明佢眼光超遠，一早就奶共

揾食遮
犯法啊
我想咖

尊唔尊重一個人有時候係睇行為唔係睇立場，就好似反共反藍絲唔代表反對馬克思主義同無知享樂主義，而係因為對家啲手段太嘔心太冇人性

連登仔不嬲戇撚鳩嫁啦

馬明之前咪又吹奏

根正紅苖

而且拉攏到佢
可以拉埋嗰大班死忠明荃之友

絕對制得過

陳百祥嗰啲就正柒頭啦

嗰時仲因一早投共
台灣封殺
嗰時投共其實冇著數

咪係囉唔係戴口罩做咩

其實佢尾2 個句真係講得好撚岩 唔洗講都知佢講緊邊班
咪又係同 PK鄧 個班，
班撚樣 日本仔打到黎一定學日文做漢奸 真係無撚錯

早幾年撐政改仲比連登仔屌到飛起

Did did 唔似係好愛國嗰啲

當年MTR 請佢做活動司儀，阿姐上到台對住人地CEO 講你地票價太貴，要幫D市民申訴下

其他人? 跟野讀完收錢就算啦

：你唔夠黃 要割！
幾時變成咁

浪費口罩

記得佢有講過呀姐係真心愛國唔係為錢奶共又會尊重佢有唔同意思，所以都會尊重返佢唔會屌鳩佢

明荃實亡
佢唔驚咩

bella不嬲都正

阿姐好野
非常時間
帶罩左理

怕死姐又吹奏

我都記得
佢真係ok架

勇敢嘅中國人呢？

反映... 冇權力地位嘅人只能夠用生命值硬接

阿姐好似係同路人

地位問題

所以話愛國唔同愛黨
阿姐 舊個代真係愛國 好似

勁多負評

細個有j 過佢熱咖啡 套衫同隻舞
其實係幾正 風韻猶存

連登仔鍾意鬥黃添成日都話要拉攏藍營，但其實就係咁屌走自己友

想保護家英哥咋

佢最老
全部人中晒都會康復
得佢一定死
邊敢唔戴

監製：喂醉駕仔，入咗廠就除口罩啦屌，全世界等你開廠呀，驚撚死咁就咪醉驚啦

汪明荃斯斯然戴住口罩行入廠

監製：呀姐你好！今日我哋早咗準備，唔好意思，係呢呀姐，請問你洗唔洗除口罩開始錄影呢？

蛆：你傻架？除口罩客乜易俾你惹到我呀？！喂你有冇病架，你戴返口罩先啦

監製：知道知道，唔好意思呀姐

係連登仔地頭唔好講尊重依兩個字

唔知係唔係有勢力要帶風向啦
又或者有人真心係有需要日夜屌d淺黃

但我想講各位手足做每樣野之前唸一唸
做完之後我地個圈子會係壯大左定縮細左

希望Ching係講緊其他post 好驚你話汪阿蛆都係淺黃

我好記得佢新年會請杜生食糕

sor

咁醒目
最後個個有事，得佢冇事

佢咁大粒先帶得
細粒個啲帶實比人照肺

會因為612啲學生而喊

正宗兩頭蛇，中立界表表者

Do姐好明顯唔係藍架喎
之前電台都喊到抽筋

利申：好鍾意do姐做節目

Do姐喊已經係612嘅事 過左咁多個月唔知有冇變呢

佢unfollow哂903啲黃dj 唔知點解

6月開頭 佢有like過反逃犯條例既post
雖然係紅底

個個都知佢個樣係點啦

咪係囉 藍就藍喇 淺咩藍
汪阿蛆都吹奏

佢呢啲廢老年紀中咗真係大機會死